有無人whatsapp彈app?

一禁就彈
入都入唔到